唔係多人撐愛 係多人反利

唔係多人反利 係多人想利狗停止陷害香港

請解釋利狗點陷害香港

利=Trump

利贏左冠軍就有國家法